［致攬炒爸打］關於眾籌，可否出個英文版介紹？

致攬炒巴打，

首先，好多謝你嘅無條件付出！

話說我身邊有好多居港外籍人士都好關心呢次事件，但佢哋睇唔明中文。我有嘗試同佢地解釋，佢哋都好有興趣出分力，想捐錢。所以想問下可唔可以寫個用英文嘅介紹版本，以吸引更故港外籍人士關注！

最後，請受小弟一拜

推
多語文版

pish

我無嘢講了

Push